{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 H Avenue 기장일광점"
    },
    "text": "「機張日光店」は常に親切なサービスと清潔な客室管理でお客様に快適な時間を提供しています。 スタンダードダブル客室はビューがありませんが、全客室スチームクローゼット、禁煙、無料Wi-Fiなどの施設が完備されています。 宿泊施設内には全室に朝食が無料で提供され、フロントには24時間デスクが運営されています。 周辺には様々な施設があり、駐車場は60台まで利用できます。 身分証明書の確認が行われ、未成年者は入室が制限される場合がありますので、身分証明書を持参する必要があります。 宿泊客は入室基準に基づいて料金が策定され、予約のキャンセルは規定に基づいて処理されます。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時までです。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 宿泊中は未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。 物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 当日のキャンセルは不可能であり、すべての客室は予約の際に割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "機張日光店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "機張日光店は常に親切なサービスと清潔な客室管理でお客様に快適な時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブル客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダードダブル客室にはビューはありませんが、全客室にはスチームクローゼット、禁煙、無料Wi-Fiなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設内には全室に朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "周辺には様々な施設があり、駐車場は60台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が行われ、未成年者は入室が制限される場合がありますので、身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊中は未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損の場合はどうなりますか？",
            "answer": "物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日のキャンセルは不可能であり、すべての客室は予約の際に割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 396
    }
}